點解咁多休班警犯法,警隊都可以當無事發生?

其實如果呢班犯法的警察係庭上曾經指證過人而入左罪
上訴有冇可能推翻判決
話個警察係不可靠的證人

冇可能
因為根本就冇三權分立

黑社會在意犯法咩？

一日最衰都係佔中，搞到猶太警咁大壓力

黑警犯法唔駛你教

其實d高層應該都幾無奈
Btw 唔明樓主咩叫無事發生
唔通解散警隊？

警乜乜乜理

話明休班 佢放左工緊係做咩都得啦

應該差佬犯法判終生

祝新一年大量香港警察殉職。

個別事件

有咩問題？呢到係香港呀

警察同的士佬既金句差唔多

樹大有枯枝
犯法既只佔一小撮人

毅進都做到差佬,你期望有咩質素

警方發言人表示，非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息。

因為收工好撚得閒囉

有保皇狗坐陣立會
打橫行都得啦
多謝保皇狗打手關愛座hunter幫保皇狗助攻啦

休字頭